
Вижу тысячи ярко горящих глаз
Ты нас не сыщешь там, где пляшут под коксом толпы мажориков
Здесь братья по крови, одна игла к сожалению
Планомерно причисляет к ним новых
А я хочу только лететь быстрее
Где мир теплее и все люди добрее, а в голове три миллиона идей
Лежим в траве, над головою звезды падают с неба
Родные друг другу, непорочные дети вселенной
Я принес с собой молекулу любви
Вирус разлетался по полю, люди за руку шли и пели
И так среди всеобщей канители
Мы стелим не за валюту и стелим не за рубли
Заруби себе на носу
Луна красуется сквозь тучи
Во мне ребенок вечный, но всю жизнь растущий куда-то вверх
И можно говорить, что каждый день приближает нашу смерть,
А можно просто слушать
Лежим мы на траве сырой
Улыбаемся планетам, что в небе над головой
Мимо идут проститутки, про честные поступки нам поют песни
Да, ну и что
Лежим мы на траве сырой
Улыбаемся планетам, что в небе над головой
Снова луна меняет солнце, а мы с тобой смеемся
Может уже проснемся? Да ну, уж нет
